大粒嘢亂入！當奴侵拉著安倍晉三突襲婚禮現場

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統當奴侵11日和日本首相安倍晉三在佛羅里達州棕櫚灘的馬阿拉歌（Mar-a-Lago）俱樂部共進晚餐，當奴侵竟然心血來潮的拉著安倍晉三突襲婚禮現場，對新人送上祝福，嚇壞了出席婚禮的賓客。

綜合媒體報導，當奴侵、安倍晉三亂入婚禮的影片和照片，日前被與會的賓客發布在社群媒體上；見證「大粒嘢亂入」的理查（Rich7 DeAgazio）在臉書上留言表示，「天殺的！我剛看完他們回應北韓試射飛彈的新聞，然後真人就出現在這裡，當奴侵、安倍晉三，全場的焦點」。

當奴侵、安倍晉三亂入的婚禮，新郎是33歲的卡爾亨利（Carl Henry Lindner IV），新娘是凡內莎（Vanessa Jane Falk），而新郎的父親是美國金融集團AFG行政總裁，新郎的父親還曾捐款贊助當奴侵競選總統。

「大粒嘢亂入」的影片中，當奴侵在對新人送上祝福時，大方的表示「我剛剛和日本首相安倍晉三說，走啦，我們來這裡看看」，引起現場賓客一陣歡聲笑語，當奴侵還代替安倍晉三，祝福這對新人。

maroon 5咩屌你

wedding crashers

侵侵真係痴撚線

霸氣盡現囉 侵侵

係咪入去唱sugar

在中國，連婚禮都是特工扮的

諗起689 二點去送餅

安倍心諗..

條友已經唔可以用常理去理解

有咩問題

間洒店係donald trump...

侵侵

盡顯財氣，外交政治野當商業玩法~

安倍晉三好慘

安倍又同佢癲

要侵侵幫手有得唔同佢癲咩

安倍心諗：走得未啊

鐘意出風頭既有錢佬玩政治真係唔同D

諗起如果佢地真心FD既話
侵侵 : 喂, 安倍陪我去個FD既婚禮客串下
安倍 : 去囉, 無所謂

係香港 港女: 屌你老未 做到日本首相美國總統 你封得300蚊人情?
搵人同我趕佢地走

Sugar

Yes please

諗住搞好形象 做到好似奧巴馬咁？

仆街 有聲

would you come and put it down on me

其實對新人都係權貴之後

理查（Rich7 DeAgazio）< 鬼佬都知richard 簡寫rich7

個記者可能用語言輸入

安倍：（我想返房訓覺）

trump話晒鍾意曝光係鏡頭唔出奇 總統親民都應該 話晒民選 點同香港當選後連去公屋家庭都冇

咁型棍

日本無可能會出現d咁既野

rich7

早排有個廣告都係咁玩

連TRUMP帶安倍去叫雞既H漫都有啦, 冇乜咁出奇

圖？

當奴侵、安倍晉三亂入的婚禮，新郎是33歲的卡爾亨利（Carl Henry Lindner IV），新娘是凡內莎（Vanessa Jane Falk），而新郎的父親是美國金融集團AFG行政總裁，新郎的父親還曾捐款贊助當奴侵競選總統

好似技安同阿福

卡爾亨利四世

一定係名門望族

日本人唔識拒絕人

點解樓主要改到咁在地

好有日本綜藝節目風格（《全員亂入中！》環節）

日本老人政治都可能要啲衝突

威啦

點解我會覺得好浪漫嘅？

嗌我？

條女好樣衰

侵

俾你諗到就你做總統,唔係佢做啦~
拎住個鍵盤指點江山我夠識啦碌柒

痴線

Adam Levine : 抄我Q嘅

笑死